點解冇人提816集會？收咗皮？

Why?

而家忙於內鬥同割蓆。

816 show me your money
借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

816要撳錢

816呢？

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

集會啊